# Instalación de PHP 



![Linux](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/NewTux.svg/300px-NewTux.svg.png)

## Linux

Puedes instalar php en linea de comandos instalando las tecnologias LAMP para poder ejecutar php desde un servidor Apache

Para instalar apache

    sudo apt -get update
    sudo apt -get install apache2

Para instalar php
    
    sudo apt install php libapache2-mod-php php-mysql
    
* Puedes solo instalar php y se instalara la ultima version

    sudo apt install php

Puedes instalarlo en Archlinux
    
    sudo pacman -S php
    
    
    